[Hello!Project 討論區#78] Hello!Project香港家族 會員大募集！

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

小田櫻 羽賀朱音 石田亞佑美 橫山玲奈 譜久村聖 佐藤優樹

生田衣梨奈 森戶知沙希 牧野真莉愛 加賀楓 野中美希 飯窪春菜

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

[/center]

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

誤中1001

野中做緊咩

自轉360囉 呆下呆下咁 幾可愛

＜個別サイン、握手＆トーク会＞

呢個係做咩架

啊啊...........！！！
橫山！！！！！我好專一架！！！
好qqqqqqqqqqqqqqqqq啊
笑得好甜
已死

你見真人果時唔會見到架啦

肚腩仔啲肉吱左出黎！！！

好想捏啊
救我
捏啊揸啊

當我話其實我係你fans 佢就係笑到咁

明顯對比條菜幾正條腰

頂 好Q啊fns套衫+個頭
點解9月8唔著啊！！！

春菜正常啦
以前係model

野中：Where Is my 雙紫巴？

佢又唔會對你咁笑

橫羊：咁低B既人都有既？ （嘻嘻）

我交貨姐 點知佢傻仔咁開心

其實可以 現場都可能有人求飛

咁難中架咩

咁易中邊個會出2k+

抽咩先 如果握手mm而家抽係中硬第一輪受付
同果日得聖麻 冇左件垃圾有賺

因為少人放姐？ 好多真飯

一笑傾城
理得佢！！佢一定係諗住我黎笑！！

咁我5部爆晒a組
咪基本上冇得輸？

50張聖麻 咪搵到$3500

同佢抽左先唔洗比錢住 有咩輸先

咁我抽啦 想開多幾個假ac抽 握手都唔跟名既

開十個account 各抽50張a組

中一半都2皮啦

笑到咁都要俾你入去撚狗
佢心諗下次唔笑

幾時deadline？

呢兩日啩
通常一次受付都係2-3日好似

屌你老母 考平假名 要背中文字做咩撚野

起牆算啦

完美被無視

日出康城LP6中秋賣樓，記者問及買家黃小姐用多少錢入市，她表示：「500萬零萬咋嘛」，主要贈90後細佬上車，表示一家人夾份幫手畀首期，其母黃太表示：「我地屋企大時大節都會買樓，生日呀、父親節呀，中秋節買份中秋禮物，10月1號再嚟過啦！」

黃小姐對於樓市睇法，「唔識睇呀，應該冇問題啩」，對於加息，「都講咗咁多年，冇問題啦」。

黃小姐指是次是第一次買新樓，早前已經抽過幾次，今次籌號前所以揀到。一家現時於港島持有多個物業，黃太指：「我哋未住過沙田區」，女兒即更正：「唔係沙田嚟架媽咪...係將軍澳呀！」又表示鍾意LP6的會所，加上鐵路沿線冇咩揀。

啲碟帶番嚟好似好重
應該淨係keep一set算

仆街 未出發先興奮

等埋呀！！

聽親ブラボー！都好Positive

點解今次秋Con冇人KaiKaiKai我

百式推kami？

單推

不思議な夜だ
まるで 夢の The 舞踏会

ブラボー ブラボー!
今日は楽しい 楽しい!

搶我條女

通常唱完依隻都會有完全燃燒既感覺

會長一陣又同你鬥握手券厚度 唔好博呀！！！

小弟仲未有資金供養kami
唯有讓住比會長先

社會好殘酷

見到D知麻大戶 我都係Dup低頭行開

我唔同担拒否

3p邀約

已order抽選
3/4 shot group d 2set
2 shot 3朱3横2知
握手group D 1-5部各10

又話等埋

各10

會場等

握手？

握手
我唔抽前面
我影完天使先過黎

食得落

我個人覺得ブラボー
係最適合做con最後一首歌其中之一
聽完真係high到爆晒炸

DL!!

會長抽group d要邊個呀？

yes 拎去賣·呀

知

佢search緊你，你應吓人啦

美希咪渣住咗我個心轉圈

原來呢度係知醬討論區
我仲以為係加加加tim

我最想かみ討論區

握手抽咗D
知豬應該都有人要？

要少少知 我要感受下條菜所講最可愛係點

知 多多都收

屌你地 咁快成團

我準備book酒店

心動不如行動

係咪想同麻巴book喎間

唔講都唔記得

no

好勁 咁有行動力

多人部bnb啦，抵過酒店

Agger
睇你地

睇你地 當係 h!p hk 第一次出征

又可以搭的士去會場

你地大約係邊日飛

我等機票平啲先，未搭得實

推比萌衣絲睇

Join

我book hostel

後日出

求集氣

圍爐

畢業場直接買牛牛好過啦

■ROCK IN JAPAN FESTIVAL 2018
DAY-1 [前編・後編] 9/29（土）[WOWOWプライム]
DAY-2 [前編・後編] 9/30（日）[WOWOWプライム]
DAY-3 [前編・後編] 10/6（土）[WOWOWプライム]
DAY-4 [前編・後編] 10/7（日）[WOWOWプライム]

就快有得睇

去呀！！！

今日聽返AS1422
奶奶講嘢都好快

有少少咬字唔清再加啲方言 可愛到爆炸

大佐個樣細個先好睇

我覺得佢最得意係堆擬聲詞

幾時？你話一月啲摸手活動？

係 你去唔去

無錢無得去

1月好似人強馬壯

握之前拎啲劵出黎影相
應該會俾人當炒家

一直都係用依隻？

隻朱個post好似皇后

有冇人屋企有HP單曲？

可唔可以幫我磅下幾重？

唔知點解好有地中海大叔feel
隻耳好低

你講完又真係幾似

去囉 果千幾蚊野 同我做兩日都有啦

同你做兩日
加埋酒店個啲 唔知到時得唔得閒呢

做。。。
酒店。。。

一日5百幾咁好

我意思係去日本啲住宿

矢島舞美 Solo LIVE 2018～やじまんず大集合！～

10月6日(土)愛知 THE BOTTOM LINE

10月8日(月・祝)東京 品川インターシティホール

10月11日(木)東京 マイナビBLITZ赤坂

10月14日(日)大阪 umeda TRAD

擊球姿勢相當標準

好似我咁住hostel 唔會好貴姐

大石好正

同我地住bnb味得 夜晚一齊買野打邊爐啦屌

我唔介意同百式絲一齊訓

比你講到幾吸引

係咪先
你黎我再睇下有冇好啲嘅房

。。。
加加好有錢
iPhone XS Max

好撚柒

打邊爐咪算，仲要屌

咁早book定

Cd rom表示飛去台灣暗殺你！！

返正可以cancel

有種咪黎

星期五去星期一番

乜都好 食飯請blacklist鳥貴族
唔想再去

我真係可以跟埋你地一齊住
橫掂行程都一樣架啦 仲方便照應同吹水發癲

訓訓下點解下面聽到d雪雪聲

鳥貴族做咩 我想試下喎本來

不過夜晚係打邊爐真係有得諗

掂 但個陣要帶多幾件衫
一定好凍

有興趣join嘅cd rom到時見啦

一月小隊好多人

想滑雪
如果東京會落雪咪好
可以滑去會場

點解天使同mm要分開公司黎抽卷

又可以邊播HP CON 邊High住打邊爐 不知幾High

帶多幾條底底

跟住太大聲俾人屌

唔同唱片Agency

BNB會咁惡咩

但好似 2人同行 房錢平D

你同你個盡盡....
春巴又可以同你去情趣
任你揀

點解

！？

你地想玩咩
橫絲同我去第二度訓啦

衰妹終於去睇大谷打波

有錢女黎 你好快d溝左佢食軟飯

我都好想join一月小隊

咁緊係你同春巴
我同盡盡啦

換！

痴線 我地先驚呀

我地有份供養佢

佢有錢定聖有錢定生田有錢？

想就要做

唔做就唔好想

如果唔係只會得返怨恨 痛苦 同負能量

我提供左機會 虎航做特價 聽日一朝早10點
你自己諗啦

如果我有錢就可以去姐

講到我好似超級大變態咁

去啦 錢啫 問麻巴拎

麻巴台北有無業務呀？搵唔到工做呀
唔知係咪普通話太差搞到人地唔請

咁一係去搵錢
一係就唔好諗

所話暑假返香港打工先正

出現了！！等。。等價交換？

冇啦 我退休呀伯黎
做緊夜班看更搵外快

台灣好難搵野做？

拎我條巨根

可能會出現雪中神劍

下面一露握一路出煙

香港搵錢台灣洗

唔難啦 不過人工低到on99

其實有餐廳請，但我真係好唔撚想做餐廳
之後in左牙助，好似覺得我普通話好差咁
之後又in左麵包店，但佢又覺得我排得好小更

係 我係咁返到黎勁好洗

一年返得去香港兩次，返去一個月真係寧願揀陪婆婆都唔係好想成日去返工
依家返工嘅錢都係儲起去exchange用

かみblog話清野高過佢月

係咪呀

清野個比例好怪

冇留意
點怪？

春巴 台灣開銀行戶口煩唔煩？

你點解唔問我

我冇開過 講萌衣大大 我有boc提款卡同hsbc信用卡打天下

咁你未露過面 我要搵人點相追數都唔知點搵

無知一問 HSBC用海外提款 定台灣有HSBC？

利申：未去過台灣

我用boc提款卡拎錢 有銀聯咪得 台灣有hsbc但好少

叫一句巨根我就會出黎

開海外提款
台灣戶口通常係拎居留證開？

唔係張張卡都有海外提款嫁咩

推得咁快

悲しかったりしたらテンション高くなるの！！！
ありますよね！！！
今その状態で
テンションうぇーーーいです😂😂😂😂

奶奶遇到咩事咁膠興

清野個樣好奇怪

急不及待依家就想

hp單？

仲唔係炒家

係

你地都唔肯玩 藍圖少左樣。。。

呢張床黎？

香港家族

2月10 2月11

兩連早安握手會喎

點解衝1月唔衝2月既？

依個係星期日同星期一

係咪星期六留左黎開演唱會？

連衝兩日早安好似會開心d喎

點好

握埋天使

有live 仲握麻？
鹽死你

不過我都幾好奇以前hellocon期星期六日有冇咁多握手
而家個schedule 硬係覺得hellocon會變到好少場咁

完全冇違和感

件和服可以有兩個著法
好想幫nacky件衫加幾條魚上去

魚有一條就夠了

Hello con好大棚人去 唔知成本係咪好甘下
同埋可能係我錯覺啦
hello con比one man少d人睇咁
唯一一次睇hello con現場都係因為睇可愛冬con順便睇埋

愈睇愈覺佢條裙太成熟

我地都鐘意睇one man多過hello con啦
hello con得shuffle想睇

Hello con係有握手會順便去

搞手只求打個和

同埋買大伏抽選返黎抽變

2月個期係農曆新年跟住落
又貴又多人
不了

原來我仲有兩星期就睇秋con

麻醬

嚟緊都係去旅行順便睇
咁多女出場，飯盒錢都貴啲

桃奈絲黎緊去邊
咁多人可能嗌到會 食大鑊飯

飛東京跨年

到時睇下啲抽選有幾伏
有冇全hp成百種咁抽

話說有冇人想要yeah yeah yeah隻碟? 送嘅
有早安/天使/雙工封面

早安

多謝會長

啊 隻碟入面有卡仔
過兩日到貨開埋箱先

我要做儲碟狂魔

我每款total有2張
天使我會留一張

我都要送

你抽咗幾多隻

麻巴 台風24号出現了

我又要

兩首都幾好聽
不過件衫真係 要反轉部電話

我幾時可以見到真身俾碟你

上次個黑人gif圖呢

都要睇你幾時得閒

碟到咗tg你

咩gif

要天使

不過中かみ卡的話我會拎咗去

散剩拳椿各2隻

如果中兩張呢

留返下次大抽獎

咁緊係開心share啦

可唔可以要各1，想儲吓

就咁話

大家抽到牧野歡迎搵我

你條女係我手上

你條女都係

我有幾張 不過有兩張係台港con

想睇Cdj

廣瀨

Hello！Project 20th Anniversary!! Part3 featuring. ミニーズ
放送予定／10月21日（日）～10月31日（水）10：00～、14：00～、22：00～
出演／横山玲奈（モーニング娘。’18）、森戸知沙希（モーニング娘。’18、カントリー・ガールズ）、上國料萌衣（アンジュルム）、船木 結（アンジュルム、カントリー・ガールズ）

呢個組合真係一流

我都未飛

ミニーズ可唔可以繼續玩

呢段點譯好呢

好型

「我認為所謂嘅女性氣質，唔須要刻意製造。
一個人只要有佢嘅主見，有喜好嘅事物，
就已經可以反映佢嘅特質。
我並唔想受女性氣質呢個概念束博住。」

好似唔係太smooth 不過大概意思係咁

家族首席翻譯大師

大師係唔同d

好緊張，下星期一就interview

大師：係你地班傻西瓜先會俾世俗眼光侷限自己

首銀座陣昭和味

大師：我要拍裸體！

睇黎就黎唱返ペッパー警部

接大師火棒果個真係好難做

終於諗起首歌似咩 似月光傳說 尤其頭幾句

垃圾單

冬con

1/2中野サンプラザA(1830)
1/3中野サンプラザB(1430)A(1830)
1/5中野サンプラザB(1430)A(1830)
1/6中野サンプラザA(1400)B(1800)
1/12中野サンプラザA(1430)B(1830)
1/13中野サンプラザB(1400)A(1800)
1/19オリックス劇場A(1730)
1/20オリックス劇場A(1400)B(1800)
2/3福岡市民会館B(1300)A(1700)
2/9仙台サンプラザホールA*(1730)
2/16上野学園ホールA*(1600)
2/23札幌文化芸術劇場A*(1600)
3/2長良川国際会議B(1400)B(1800)
3/3長良川国際会議A(1500)

我未買回程機票

睇哂AB先返

轉個頭又洗腦
諗起are you happy

哇屌 1月20有場

玩足十日

你又去一個星期又會嗌悶

垃圾一句都冇

咁又係

己經洗左 成個腦都係頭幾句個melody

又唔係大阪 去咁耐不了

唔明
オリックス劇場係大阪啊

1月凍到仆街
揸成員隻手個陣一定超凍
之後影チェキ包到成隻粽咁

室內應該OK啩

出面一定勁凍
上次係會場門口企 吹到啲頭髮就甩咁

我主要想同一個地方進行晒姐

室內有暖氣 熱到係除

依加仲未入到
希望影チェキ件衫唔好係呢啲古董衫

你覺得一件差另一件就會係好衫咩

一出去又凍到仆街咁
如果落雪仲死

所以內係正常 外要著件勁保暖

其實Jetstar去大阪UO東京走係諗得過

如果真係著個件古董衫......

諗緊如果真係去 帶唔帶gip好

冇乜所謂
因為暖嘅外套其實唔會洗

以前真係有諗過

你講かななん？

佢前排bde先講過

不過剩係訓三日
但啲大嬲真係好哂位

上網睇人講又要帶手套🧤

長褲食好多位

着住
通常只帶一件

積極考慮

頸巾好重要

要請成6日假
高難度

哇 1月小組睇唔睇到冬con?

我睇錢多十日

仲有虧佬褲
我覺得merino wool料幾好

2月9 仙台喺東京邊度？

返去度一度先，好想去

都話左2月9會有con睇

仙台係東北

東北與關東
但新年打後喎個禮拜喎
機票好貴

搭2個鐘jr $700

大約差幾遠 喺街今晚先search到
酒店都可能貴左

諗住如果係去就帶暖包去

我諗千幾二千啦
酒店貴啊, 我地新年+日本三連休

5號晚場會去，午場視乎行程

啲長衫都係

買啲靚啲羊毛料
堅有用

國內線平過新幹線

啲保暖衣物係笠上身，唔係擺入喼

係喎 1月20個場オリックス劇場喺大阪

新幹線個半鐘左右

冇得睇了

可以飛大阪睇完
內陸機/夜巴去東京
握完手東京走
有乜問題

出年最好係放4月尾復活節連住5月頭黃金週

我唔識呀 跟大隊

係可以咁 但假拎唔拎到同錢

出年5月頭黃金週新天皇登基，全日本放足十日喎

一日睇晒AB兩場好唔好

啱啱睇2月8-12東京機票
3千幾起跳
又唔係好貴

不過天使冇握手我唔衝2月

why not?

喺大阪訓幾晚再去東京
好貴

1月19 UO單程大阪520

心唔心動

1月28 GK回程647

1167

1月25 GK KIX->NRT 4200yen

住邊好？

你唔係想衝2月咩

加多306 1473 係住果到要諗諗

重點係時間

計計數先知

Hostel或者東橫
輕鬆

衝1月冇問題既 但東京見
Hp con唔值得花多5日再搞咁多野

今年又有新組合 早安天使加埋唔知有冇半個鐘

大阪住宿又唔係好貴

問咗，本身夠假，19-27去得

中間當去旅行囉，日本咁多地方

我應該東京only
留多幾日天使春秋二祭

花多5日 不如拎去衝秋con/春con

我應該大阪殺返上黎東京
反正都要清假

跟！ hp con不了

除非2月順手去

官網仲未有？

Fc先行

1月trip賣點其實係早安天使一齊握

Hello con從來都無特登衝既價值

因為諗緊去唔去countdown二部，開住舊年果場扮工
然後見到新沼ごめんね

2月貴好多既話
橫掂都唔太好Hp con

我就將果part錢 掉撚晒落去1月握手會
好過比酒店機票食水啦

佢大半年前都未係西面架

你岩 咁1月去玩船木同桃

至少貴1千
夠十幾張握手劵

機票又唔係貴，等多幾個月再去睇春巡啦

點入手天使握手卷係咩公司做

認真：二月過年，肯定乜柒都貴

2月去 機票貴1500 酒店貴1000

（如果去埋2月9 hp con
仙台來回jr 1400

Con飛1400）

貴左5000蚊

唔好意思 我真係好度叔

咪pony 琴日截左啦

Hello con抵食夾大件

星期五4點開始三次受付

唔係度縮，係講究成本效益

等星期五 不過係咪要比錢先

睇囡囡係你面前跳舞

我就唔想食例菜

係
即扣信用卡

一間新沼 瀨絲最愛係你面前 不了

呢下最吸引

唔去咪收皮

你仆街啦，上年係横知我面前囉

你抽邊個
D組握手我仲可以接幾張

想影相 不過應該唔中 握手想D or E

岩聽！

啋！一定係桃喺我面前

9吹 唔肯定
如我 麻巴 Li巴都去
基本上D E都有人接
係睇大家食到幾多
我接かみ 麻巴船桃 Li巴奶奶

我走左條菜得返一個想睇

去 已獲approval

你可以選擇望身唔望頭

你都要approval 邊個咁高地位

如果我5部各抽10張

想問比唔比錢 係一部部計
定全部一次過計
定一張張計？

1/18 hkg>kix hkd 493
1/27 nrt>hkg hkd 493
利申 hke 應該有得再平/或者等其他

你估下

全部比

呢度計你一張單，一次過俾

姐係中幾多張 邊一部都好
一係全部要 一係全部唔要？

yes

我估你係問fortune
中咗全部一齊俾
但影相/握手係分開抽
所以按活動分開俾

諗緊係咪all in a組

到時先聖換知

謝謝各位大神

影相正常唔好棄

[url]
原來有天使ver 豬突猛進

好耐啦

之前揾唔到

謠傳呢首係寫俾天使但最後俾咗拳...

我覺得係真 之前まろ都話唔知自己篇詞比左鄉女

望下咩公司先啦 鳩流流咁

仲有雨子篇詞無啦啦去咗早安

唔知old news咗未，但係19/1仲有meimei睇呀各位

順路去名古屋行吓先

名古屋冇乜做
去岐阜 前提係冇落大雪有車搭

中間有成4-5日可以周圍去

盡既深度遊

大阪 名古屋 東京
一路向北

★雑誌★
9/28(金)「OVERTURE」
(上國料萌衣)

10/10(水)「CMnow」
(佐々木・上國料・船木)

又有雜誌睇

かみ=雜誌擔當

はるなん=垃圾擔當

人海戰術勁

返屋企見到張掛號卡
唔知係咪FC卡呢

賣16萬幾... up唔到相

Yeahyeahyeah?

睇唔到圖

本身1月係咪有hp組shot?

Yeah... 大家都貢獻唔小...

亡命握手單

11月

我估你係講yeah yeah yeah?

你橫山kami唔是1月去？

11月啊
1月係各自新單

痴線

希望mm同天使食住個勢大賣

CLS

真係痴牆

佢堆碟都幾多下應該

咪又係同一班ヲタ
希望tie up有用啦

邊邊發展 垃圾真係垃圾

櫻！

vogue girl

第一張圖好有杯緣子feel

隻格格有咩資格中間

今日好似都係meimei出碟日？

係咪唔會有Y字封面

憑香港有佢嘅後援會
但春菜無c位？

垃圾唔會有 你睇下一冇佢大家幾快組團去握手

mm復興係佢走之時

唔知Y字路點
但嗰首唔係A面

Y字一定聖麻櫻知分左佢啦

係呀 會搞one man live

c位係第二首

點解o榜無佢份，定賣太差

學生妹look

真係飯比本人仲清楚schedule

覺得9.10期走人，公司都唔會刻薄

yeah yeah yeah making 最好睇係間奏dance嗰4個angle

下個post換相 呢張除垃圾都好正

牧野學生look好正

應該頂盡幾千張
我10月過去先買

俾櫻把聲休息下啦

呢兩個邊位
偽飯認唔到

新gp

知比我個feel係帶頭搞事嘅大家姐

一岡團未認晒 我覺得嗰三個都好似樣

嘩屌

點解係得班細 年資大果班呢唔洗睇？

仲唔係mk知

分開睇

幾時開估影相着邊套

橫山急尿pose

加加加完全係似風紀正義撚

如果係校服我12月飛去影

如果係學生妹嗰套就正

聖似學生會會長

隨身帶住把竹刀

睇Gomaki啦 日テレ

牧成日同男同學玩

班女一定唔鍾意佢

扮哂可愛咁

ぷりっ子

校服的妄想力

但係呢套有啲似櫻花學院以前個look

生田>學渣MK妹
野中>普通人
知>大家姐
櫻>傑出學生
朱> 普通人
聖>學生會會長
加＞風紀
麻> 某活動部經理人
菜>學霸
石>上堂好鍾意舉手答問題嗰啲
橫> 普通人
牧> 某活動部經理人

到底條校裙會有幾長呢

置頂圖要用校服！

春巴係咪會改

我會搞上緊日文堂

着得校服用課室做background 得唔得

出到村咪又係邊 垃圾真係垃圾上唔到大台

我地去果次唔係都係附近咩

後藤對仔女好得意

左邊套衫係咪唔岩碼
同埋個款令我聯想到隔離村

TO指原

G巴ig咁興奮做咩 冇得你J啊 滾

聖麻櫻唱晒

無一個封面係春菜c？

督屎仲硬

杯！！

西田同岡村呀，岡村好野黎

1月咁凍，希望係校服握手影相啦

我使唔使著套校服去

我要罰曬你地留堂

帶定囉，冇壞

同知醬一齊留堂抺地
然後唔小心撞埋一齊

要著皮鞋

今日は「週刊少年サンデー」さんの撮影！

なんと、初めてソロで表紙&巻頭グラビアをやらせていただきますおねがい

知
封面

11月係咪著校服影架
如果確實我就帶埋裇衫皮鞋去旅行

島巴 mk學生look

等你報告

呢個要約睇チェキ会

我著裇衫絕對唔MK

到時影相可以大嗌，同學麻煩檢點啲，叫返我做盡sir

有無得影Air壁咚

可以同佢介紹下香港校服

你don成員可能會ban
試下成員don你

嗚呀！！！

佢地心諗咁柒架

咪一樣 點介紹

香港校服都唔好睇

睇過report有3shot影到壁咚

你諗下女嘅校服

知醬don我 望實佢格甩底

我好似都見過壁咚

呢張好恐怖 得返個頭

保良局中學啲夏季裙
利申 讀保良局中學 條冬季裙

好怪

邊撚個設計

女裝上陣

bnm夠無限身 算係咁

即係點
圖pls

安定嘅奇怪style

快啲開來見我

g巴咩圖都有

我抽左生田 牧野 知醬 2shot

1部時間影唔影得哂架

盡佢影成6張(好似)都夠

滾啦垃圾格格格

想影埋麻醬tim
有無得加單

幾時整返套
橫朱格格

係咪入去影有得同佢地講野？

佢真係

睇repo好似一句起兩句止

唔知 我影得1張緊張到冇講野

第二次受付

要諗同佢地講咩好煩呀

我個件都差唔多

麻醬會唔會抽完架

你可以咩都唔講

香港女仔啲校服有啲係靚過日本嗰啲

一落雨成身濕晒就會勁透

五十音都唔識點背呀

香港間間都係白色裙
係其他item配色分別

唔知 我只係知條菜第6次受付都賣唔晒 正垃圾

我識二菇二菇

你會唔識 係咪串我

結果啲飯圍住佢握手

番緊黎落你地cd寄baggage forward?

我真係唔識五十音

島巴要出動了

有黃色裙嫁

而家學仲嚟得切

唔知係咪有心揀春水對面

1月勁多巴絲喺日本

佢好幾場都係嗰個位

不如傾下除左邊握手兩日 會唔會spend多日一齊去公式店或者去玩 計緊去幾多日

幾乎個個月都有巴絲係日本

雙刀巴係咪帶我地打棒球

識讀有咩用

7-8月靜完
大家差唔多開始衝現場了

係高級 唔洗識 因為佢係高手咩係五十音

召喚知張dllm

官店必去 打棒球睇你地

我想影麻知 咁咪7舊水

屌 但今次套衫....

Join呀 今個tour係咪基本上會一齊玩
我好驚自己一個人

アンジュルム10/31発売25thシングル発売記念ミニライブ＆握手会(11/3 大阪：あべのキューズモール)のお知らせ

轉去大阪先

究竟會唔會中學生服呢？

保良局中學
某前訓導金句：你地都知條裙有着同無着無咩分別

Li巴又密密衝

爽啦 你1月唔黎撚手？

我去喎

正啦 果邊見

一齊玩
東京有咩想自己做會11月嗰轉做哂先

一齊玩好正
我會努力OT儲錢

黎唔黎姐

咁bnb一齊發癲啦

我還有麻知 不需要愛滋

Hp家族 集體衝活動 諗下就好玩

西炒飯巴 1月會唔會見到你？

再問多次 鳥貴族好唔掂咩？
想去食

同問

跟 你地去邊我都跟！

正正常常咁囉

橫絲買左券未？ 今晚deadline喎

認真有冇知有邊間串燒好食 想食

罪罪亭 你地上次好唔好食？

我地9月去果間叫咩

要問返女飯

下次先啦

我淨係記得飽到仆街

盡做唔係同你地去咩

島村巴，我上次影咗10張都夠時間

≪1/26(土) 東京会場⑥・販売グループ≫
A： 譜久村聖、小田さくら
B： 生田衣梨奈、野中美希
C： 石田亜佑美、佐藤優樹
D： 牧野真莉愛、羽賀朱音、森戸知沙希
E： 加賀楓、横山玲奈

點影得落丁呀

我專一飯淨係影一張都夠

我一張屌打佢地咁多張

屌 1月冇group影

你係咪對各個成員都專一 各影一張

石田應該換到吧?

C同D咁好都丁唔落

依個係3shot

石麻同組

2月係 聖麻

我要麻知3shot

除左麻知 其他3shot都唔丁

アンジュルム10/31発売25thシングル発売記念ミニライブ＆握手会(11/3 大阪：あべのキューズモール)のお知らせ

U社將啲EVENT放哂同一日

試下聖櫻

(A) 譜久村聖、佐藤優樹
(B) 生田衣梨奈、石田亜佑美、小田さくら
(C) 野中美希、加賀楓、横山玲奈
(D) 牧野真莉愛、羽賀朱音、森戸知沙希

握手5部全A

聖飯有冇米架

好貴呀 3百幾緊係影自己推

都係大阪已經算係咁
之前一團係東京另一團係大阪之類

中邪後應該做得出

另一邊握手會呢邊無可能去到
夜晚仲要睇愛理豬

佢應該算多肥宅飯
肯使錢

無錢啦

天使呢邊幾抵睇良心活動

身經百戰既各位 想問全中機會係咪好微？

直接撳落去唔使諗咁多

你地禁晒未？

唔禁一定唔中

利申：禁咗

我都係咁話

抽又冇成本
諗黎做乜

好想快d 1月想睇下雙刀儲果d生寫

天使抽先廢 要比錢先

所以我早兩日咪係咁問人抽完天使換唔換劵

所以我仲諗緊抽唔抽好定直接收 太多碟

橫絲未抽

你又知 又私聊啊

佢冇應

大石Mean到

講到咁 留名睇轉推

屌，下次大師個單，我一定要去新單event

好撚正
櫻盒lunasol眼影hit曬pan

買買買

四期飯好慘

唔好推住 未改圖

保良局嘅朋友